有無人 會經常突然間唔開心

諗起好多人同事 好唔開心
成個人無哂動力

身邊好多朋友
但係無一個可以同你傾心事

連登是你的好伙伴

我都覺得我有心理病

抑鬱症
我都係咁
最緊要自己睇得開

唔識我嘅人會覺得我好靜
識我嘅人會覺得我講野好搞笑
但係無人知道其實我有好多心事
想搵人傾 又諗到有邊個會聽我講
理解我
就連我嘅女朋友都好似完全唔了解我咁

山羊座？定巨蟹座？

我唔信星座
p.s.金牛 好似係

起碼你會知你因爲啲咩事而唔開心 我有時突然唔開心就真係純粹唔開心 突然想喊就真係純粹想喊 你問我做咩唔開心呀？點解喊呀？ 我真係答唔到你

我都係一樣

唔好咁啦

I konw that feel 爸打

i know that feel
經常性唔開心

sad咗兩日
今日就無事

好唔開心 好想喊

成日都係咁